或者，他們現在可能覺得有必要制定一項多元化戰略，其中包括這些地區的組合，包括其全球總部所在的地區。新冠疫情證明公司需要減少對中國的依賴|馬修海默| 2020年9月11日|財富
近年來，該公司已遠離硅谷，將總部從加利福尼亞州的帕洛阿爾託遷至丹佛。帕蘭提爾首席執行官對投資者說：如果你不喜歡我們，就選擇一家“不同的公司”| Verne Kopytoff | 2020年9月10日| Fortune
紀念碑及其新基座於2007年安裝在2000年啟用的警察總部大樓外。《芝加哥警察局公共藝術近觀》|洛根·賈菲| 2020年8月21日| ProPublica
據報道，大數據公司Palantir正尋求通過直接上市方式上市，最近將其總部從加利福尼亞州的帕洛阿爾託改為丹佛。帕蘭提爾和亞馬遜選擇丹佛|盧辛達·沈| 2020年8月20日|財富
帕蘭蒂爾本週早些時候改變了網站，將丹佛列為其新總部。著名硅谷科技公司前往丹佛| Verne Kopytoff | 2020年8月19日|財富
標題威脅說：“大火將襲擊戰爭指揮部。”。在“令人驚訝的偉大”朝鮮黑客酒店內|邁克爾·戴利| 2014年12月20日|每日野獸
全面披露：該活動在IAC總部舉行，IAC是《每日野獸》的母公司。喬·拜登：《我要殺了你的兒子》|奧利維亞·努齊| 2014年12月12日|《每日野獸》
布倫南預計將在週二向中央情報局總部的工作人員發表講話。中情局不會為其一次性施虐者辯護| Shane Harris，Tim Mak | 2014年12月6日| DAILY BEAST
回到警察總部，警長老邁克爾·弗洛爾衝出偵探局，對著對講機狂吠。東聖路易斯消失的警察|賈斯汀·格拉維| 2014年11月26日|每日野獸
他給總部發了幾份報告，不久就離開了剛果的阿爾戈：斯坦利維爾人質危機的幽靈|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年11月23日|每日野獸
在每個司，除司工作人員外，還有從總部工作人員中分離出來的幹事。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
弗蘭克命令一位年輕的銀行經理負責分遣隊，他帶領新來的人迅速來到總部。紅色的一年|路易斯·特蕾西
過了十一點鐘，河水才過，吉特上校的司令部才到達。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
再次訪問了第29師司令部，然後穿過第87旅的戰壕。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
你可能會意識到，如果我們衝進總部，告訴他們真相，總部會怎麼想。原金|伯特蘭·W·辛克萊